Вариант 34: рассчет курса валют.
Лабораторная работа содержит два проекта: CurrencyLibrary и FrontendToDLL. CurrencyLibrary создает динамическую библиотеку, а FrontendToDLL реализует приложение, которое используют эту библиотеку. 
Чтобы запустить приложение нужно сначала скомпилировать CurrencyLibrary, а потом FrontendToDLL. 
После запуска приложение пользователь видит курс валюты (рубль, евро, доллар, гривень, лира).
Также он видит пример входных данных, а именно, запись "1223 e d" ознает следующее;
1. число "1223" - сумма, которую пользователь хочет конвертировать
2. символ "е" - валюты, в которой находиться сумма, в данном случае ЕВРО
3. символ "d" - валюты, в которую пользователь хочет конвертировать сумму, в данном случае ДОЛЛАРЫ